場運動經歷左咁多日 好心你地分析下d資訊先啦

連登不嬲有好多人開post
試圖去分化大家 嚇大家
等大家唔好出去
求奇打幾隻字 再加句fc左
之後又會有大把人信哂係真消息咁
好心你地自己睇完都分析下啦

琴日 27歲比人打到入icu個單野
樓主開頭話fc左 問左當時人老豆老母
成個post連張圖都無
結果到最後發現 原來佢個fc 係問自己老母
係佢老母嚇鳩佢唔想佢出去先講大話 然後一眾連登仔比樓主撚哂

跟住呢個post
就咁話一個朋友做黑警 然後有個對話圖
就話有人比人強姦左 個兇手叫XX榮
屌你老母 黑警朋友同你講就當fc左 連證明佢朋友就係黑警都無
好明顯係想令到女手足唔敢再行出黎抗爭
同之前個單接放學比人強姦一樣
乜証據都無就亂傳

仲有好多好多都係未經證實就貼上黎連登

連登每日都有幾千甚至有萬幾個post
希望大家真係可以分析下先好再傳出去
如果唔係大家只會害到好多手足

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

我主張係無fact check嘅野唔傳開
如果真係好緊要需要傳開 希望各位標題加句未fc

同意！！
有d人見到d post就share出去
再加個已fc 就當fc左
D人問佢點fc 佢就貼番條連登link

同意 未證實唔好亂傳製造恐慌
而且touchwood係真嘅話
大家咁廣傳又加鹽加醋 對事主係二次傷害

今晚係多左某類post
兩種唔同既

推到大家分析fake news

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推佢老母